Reyna: ang makulay na pakikipagsapalaran ng mga achucherva, achuchuva, achechenes....
{{Multiple issues|
 
 
 
}}

Reyna: ang makulay na pakikipagsapalaran ng mga achucherva, achuchuva, achechenes.... is a 2006 film from the Philippines.

==Crew==
Directed by

Soxy Topacio	 	 (as Soxie H. Topacio)
 
Writing credits

(in alphabetical order)

Kay Conlu-Brondial	 	 story and screenplay

Chito Francisco	 	 story and screenplay

G.B. Sampedro	 	 story and screenplay

Cel Santiago	 	 story and screenplay

==Cast==
Keanna Reeves	as Ginnifer / Ivanka La Strada

	Paolo Contis	 as	Chuvaneska

	Eddie Garcia	 as	Mamu

	Dick Israel	 as
	
	Bobby Andrews	 as	Dino

	Jayson Gainza	 as	Jayson

	Franzen Fajardo	 as	Miguel

	Melanie Marquez	 as	Gloria

	Eugene Domingo	 as	Patria

	Diego		 (as Diego Llorico)

	I.C. Mendoza	 as	I.C.

	John Feir		 (as John Belli Flor Feir)

	Justin De Leon	 as	Bradley

	Manny Castañeda	 as	Farah

	Phil Noble	 as	Marvel

	Khryss Adalia	 as	Lolita

	Jen Rosendahl	 as	Angelique

	Bong Gacho		 (as Bong Gaucho)

	Bong Embile	 as	Choreographer

	R.S. Francisco	 as	Photographer

	Katrina Gonzales	 as	Nurse

	Maricar Dela Fuente	 as	Nurse

	Rachel Villanueva		

	Zara Lopez		 (as Zarah Lopez)

	Ian Valdez	 as	Doctor

	Marky Lopez	 as	Barkada

	Madam Auring	 as	Patient

	Katya Santos	 as	Pageant Judge

	Sam Laurel	 as	Pageant Judge

	Frannie Zamora	 as	Pageant Judge

	Dennis McIrvin	 as	Pageant Judge

	C.J. Jasabala	 as	Pageant Host

	J.C. Cuadrado	 as	Pageant Host

	Miguel Alfonso	 as	Pageant Host

	Josh Ivan Morales	 as	Boylet

	Johnron Tañada	 as	Boylet

	Harold Macasero	 as	Boylet

	Peter Serrano	 as	Boylet

	Dominic Ramos	 as	Contestant

	Mara Deniege	 as	Contestant

	Sachie Sanders	 as	Contestant (as Sashie Sanders)

	Scarlet	 as	Contestant (as Scarlet Garcia)

	Ragis Rimes	 as	Contestant

	Blessie Araneta	 as	Contestant

	Allan Noble	 as	Security Guard

	Perry de Guzman	 as	Security Guard

	Harren Cuevas	 as	Danny / BF na Security Guard

	Cris Tamayo	 as	Waiter

	Gabby Trinidad	 as	Waiter

	Allan Avilla	 as	Waiter
 John Miller	 as	Waiter

	Renee Salud	 as	TV Host

	Princess Ascenosa	 as	Young Ginnifer

	Chester Nolledo	 as	Host

	Barbie Anderson	 as	Gay

	Patricia Montecarlo	 as	Gay

	Kimberly Hernandez	 as	Gay

	Kim Tiamzon	 as	Gay

	Franshine Garcia	 as	Gay

	Aya Garcia	 as	Gay

	Oishi Cojuangco	 as	Gay

	Vodka Opura	 as	Gay

	Michelle Tamayo	 as	Gay

	Babaji Casnejo	 as	Gay

	Jo Estacio	 as	Gay

	Dino Dizon	 as	Macho Dancer

	Rodel Carlo	 as	Macho Dancer

	Presley Pineda	 as	Macho Dancer

	Charles Abne	 as	Macho Dancer

==External links==
 

 
 
 


 